（恥𤶸全開）中秋到貨，RGB 波鞋

唔講廢話：

抖音鞋

電競鞋

著出街玩燈籠咁玩

以後著住佢地打機

拎黎做燈籠

加5fps

原來打錯字

恥力全開

恥𤶸,蚑那
不過對RGB波鞋仲好笑過你嘅錯字

屌你唔識嘢

RGB 行起上嚟都快d

著住佢打機有加乘

駁唔到

ching著佢黎拍抖音?

抖陰？抖你條陰？

放機箱頂可能加10fps

塞入機箱加夠100fps

就放你張咭啦

左右腳加持

一張唔夠兩隻鞋分

諗起細個嗰陣
老竇老母買捭我嗰對識閃燈嘅唧唧鞋

點同 膠爸呢隻有rgb